发！我是护旗手

呢支先啱呀王蛇

訓左無睇，利物浦攞左幾屆英超

18